連日本記者訪問支那人都特登戴口罩

唔驚就假勒

佢地本身花粉季
不過都要戴